「打到你老母都唔認得」求解

究竟係指

「打到變豬頭連老母都認唔到佢」

定係

「打到佢傻咗認唔到自己老母」？

認真求解

你比我打到你老母都唔認得咪知道囉

why not both